ketazolam organiczny związek chemiczny lek z grupy benzodiazepin jest objęty konwencją o substancjach psychotropowych z roku wykaz iv w polsce jest w grupie ivp ustawy o przeciwdziałaniu narkomanii bibliografia